【蔣麗芸。復卓】日本電視台教國民洗口罩重用！

連登子錯怪元秋了！

failed state

原理都唔同 元秋係用高溫殺菌喎

高溫殺菌應該好過用手洗啦

3 係咪已經又污糟左

睇圖 人地乾燥機 都唔用得

但唔明點解唔用得，係咪怕熱風太熱？

咩台 有冇片

以前霍金話人類會好快滅亡 我唔信
而家2020年 我信
但唔會係外星入侵
而係人類自己滅亡

讀賣ytv

防水層本身就係用熱力製造既膠薄膜 你加熱會影響防水能力

防菌嗰層都係

自然風乾

i seee
溶點幾多？

台灣有節目講過用40度以下烘乾機沒事，但實現沒人知

5毛黎，大家不要推

日本電視台都buy元秋個方法

佢地肯定係五毛

咁用風筒應該ok

元秋係叫人蒸, 5毛又想幫建制狗洗白

大陸衛生部門都好過日本，日本真係不知所謂